其實有冇可能組團去英超球場叫口號

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

熟悉靈界人士表示新屋嶺有極大冤情
*迷信野,唔信可以唔入

Fight for Pogba
Stand with Sob

去阿狗個球場易啲，比較靜